事實證明香港好多女仔都係貪慕虛榮，根本唔識珍惜對佢好既人！

其實有好多女仔身邊都會有一個真心鍾意佢，對佢好同埋想同佢一生一世既男仔。但係好多女仔都唔識珍惜，見邊個有錢就同邊個一齊，唔壞既都唔鍾意，見低就踩，見高就拜，所以錯過左好多好姻緣。

我身邊一個朋友都係好例子：佢好鍾意一個女仔，真心想同佢係埋一齊，對個女仔好好，我都睇得出佢係真心想同個女仔一生一世，真係好愛佢。但係女仔淨鍾意同d有錢既人一齊，邊個有錢就同邊個一齊，令到我朋友好唔開心，而且佢話我朋友配唔起佢，最後我朋友都放棄左佢，對佢死左心。

所以奉勸各位絲打，如果你身邊真係有真心對你好既男仔，就好好捉緊機會，到你發現機會冇左既時候，就太遲啦。唔止絲打，巴打都係既，唔好到失去先後悔莫及

以上都係我既一d感想，不喜勿插！

人最緊要有自知之明
個女仔都知道自己要嘅只係錢，
理得人地當佢飛機杯姐，
佢唔呻人地對佢唔好就無問題啦。

你朋友對佢好等如同隻雞講，
我會一心一意愛你，唔好收我錢好無

一個明知自己要乜而追求，
佢無錯喎，辜勿論佢嘅價值觀。

一個強求自己求不到嘅人，
就肯L定對兩個都無著數

收啦
鐘意人 人地無權拒絕對方愛意咩？
就算人地鐘意痴有錢人做肉便器又點
關你撚事咩

轉頭女人就話男人冇個好人
以為有錢大晒，搞3搞4唔結婚

你朋友出唔起錢黎溝人，先至用“關心”，“對佢好”黎代替，人地唔接受好正常。